[有圖][IQ題] 一個圓形 猜一香港地名

第五頁開估

大澳

秒

荃灣

完

屌

推到第五頁等樓主開估

推
我估左好耐呀
快啲到第五頁啦

屌你老母

圓方。
雖然我都信係大澳

推

對唔住囉

柒頭

唔係大澳

荃灣 全灣

點解比人秒親iq題既樓主個名都有個墨宇

見樓主俾人秒咗好心俾個新答案你，唔洗慢慢諗
北角

大圍